講真，唔知班美國佬係度做咩

比著係香港，一早開咗槍震壓晒班示威者啦

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

Show Blocked User - 楊丞琳

BLOCKED

拉 & block